{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 하늘과바다사이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは10:00です。 チェックインとチェックアウト時間は、予約のお知らせによって決まります。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペンションでは宿泊時にペットを同伴できるポリシーがあります。 しかし、一部のペットの入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約する際、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表記される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室利用の際にはメゾネットタイプ、IPTV、無料Wi-Fi、客室禁煙など様々な特典を受けることができます。 バーベキューを楽しみたい時は炭とグリル1セット20,000ウォンでご利用いただけます。これは人数に関係なくご利用いただけます。 バーベキューは個別テラスや共用バーベキュー場で利用でき、雨天時や冬季にも利用できます。 共用バーベキュー場にはプロジェクターも設置されており、ご利用いただけます。 利用時間は制限がありません。 現地決済が可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対して別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンションではペットの同伴が可能ですが、一部のペットは入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には客様に毀損や紛失の責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内で個人的に用意した炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。喫煙を希望する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になる行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金表の間違いについてどうなりますか？",
            "answer": "予約する際に料金や料金表が間違って表記された場合、自動的に予約はキャンセルされ、正しい金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室利用の際に特典はありますか？",
            "answer": "入室利用の際には、メゾネットタイプ、IPTV、無料Wi-Fi、客室禁煙など様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は、炭とグリル1セット20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別テラスや共用バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間には制限はありません。"
        },
        {
            "question": "現地での支払いと駐車は可能ですか？",
            "answer": "現地での支払いと駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 672,
        "QA": 752
    }
}